{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050201",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 슈밍 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウト時間は10:00です。予約お知らせのため、当日予約の場合、払い戻し及びキャンセルができません。チェックインは23:00まで可能で、22:00以降は事前連絡を必ずしてください。宿泊料金は基準人数によって異なり、パーティールームのような特殊客室の場合は入室人数の確認が必要です。ドミトリー客室は多人室で、他人と一緒に利用され、お支払いの時に1人1つのベッドで予約されます未成年者の場合、入室できるかどうかは、ジェヒュジョムに直接確認し、予約を行わなければなりません。未成年者、同居予約により、入室が拒否される場合、取り消しや払い戻しが不可能で、ジェヒュジョムの事情によってキャンセルが発生する場合、100%払い戻し処理されます。また、ジェヒュジョム事情で客室情報が変更されることができ、これによる不利益は当社が責任負いません。12月30日と12月31日には価格が変動されることがありながら、繁忙期や長い公休日には料金が変動されることがあります新型コロナウイルス感染症が終息するまでは朝食が不可能で、体験としてヨット体験の連携が可能です。英語が話せるスタッフがいて、女性専用ドミトリーを持っています。駐車は公営駐車場で無料で利用でき、荷物を保管でき、Wi-Fiも可能です。共用キッチンや共用スペースも備えており、ランドリーも利用できます。周辺には江門海辺、鏡浦湖、ホ·ギュンセンガ、アンモクコーヒー通りなどの名所があり、オムジネ屋台、江陵パン喫茶、校洞飯店などのグルメ店もあります",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウト時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "当日予約の場合、キャンセルはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは23:00まで可能です。22:00以降は事前連絡を必ずしてください。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように計算されますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なり、特殊客室の場合は入室人数の確認が必要です。ドミトリー客室は他人と一緒に利用され、1人1つのベッドで予約されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者の場合、ジェヒュジョムに直接確認し、予約を行わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同居予約により、入室が拒否される場合はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者や同居予約により、入室が拒否される場合、取り消しや払い戻しが不可能で、100%払い戻し処理が行われます。"
        },
        {
            "question": "繁忙期や長い公休日の料金は変動しますか？",
            "answer": "繁忙期や長い公休日には料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症の影響で朝食は提供されないのでしょうか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症が終息するまでは朝食が提供されませんが、ヨット体験の連携が可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "施設には共用キッチンや共用スペース、ランドリーがあります。また、駐車場は公営駐車場で無料で利用でき、荷物の保管やWi-Fiも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所やグルメ店がありますか？",
            "answer": "周辺には江門海辺、鏡浦湖、ホ·ギュンセンガ、アンモクコーヒー通りなどの観光名所があります。また、オムジネ屋台、江陵パン喫茶、校洞飯店などのグルメ店もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 520
    }
}